有咩app 可以block 左d 廣告佢

有咩app 可以block 左d 廣告佢

Adblock

唔好咁啦 未有vip 前
大家幫幫下手
忍下佢 巴打都要開飯的

俾下面,忍到有vip啦

未有vip 又要人唔出廣告, 咁LiHKG 食屎? 忍一忍, 人哋起個server 都係錢

人地唔洗食咩

佢肯收錢 我實俾

林語堂.jpg

開係寵物台 最起碼都比張寵物圖

忍吓啦巴打

大家要同心合力屌柒早洩

忍陣先啦

佢肯收錢，我肯俾，高登個垃圾app，免費我都唔用